唉 屋企果兩件真係

唉 真係興過火屎
之前話唔知d人遊行為乜
跟住睇新聞屌97d示威者
兒家d解釋條例既youtube片就搵曬比佢地睇
佢地就令願wechat同班廢老hehehaha都唔曬幾分鐘睇

長輩圖都無用？

有啲人，救唔到就算

我想佢地自己睇 自己諗 廢9事話我有立場說服佢地

send長輩圖俾佢地

選擇性失明